[an/ios]Almost a hero 有冇師兄玩? (掛機game)

我而家玩到呢度， 點解好似好難升嘅?
大家玩啲咩陣容?
有冇啲咩攻略?

依家目前嘅進度

push

冇人玩?

玩過

點樣組隊好?

岩岩轉左game

3d 韓國 一樣係掛機game

almost a hero 佢有節日活動， 又可以掛機打boss!
好多掛機game都唔可以掛機打boss

I see

雖然只係套裝， 同埋一啲嘅資源， 但係好過冇活動

求攻略

如果呢個都可以自動升就好啦

活動差唔多完

我send到gmail 畀呢間公司, 希望改善一啲位

有冇得iphone/模擬器兩邊玩